其實不必醫學根據

其實不必醫學根據
有套的話 戴套的話 個肚點解 會有咗（佢有咗）
插了曉穎 有套一樣 會中獎 （中了獎）

其實講穿只是一句
我愛曉穎 佢愛曉穎 你個衰女 會派帽 （再派帽）
我有屌柒 佢有屌柒 個臭閪 （正臭閪）

殺佢便能硬上 個肚便無大脹
粒墨正在擴張 我是偶像

唔得喎 有D老監

ching唔使ot?

okwo